官觀道又點啊屌你老母

等左半粒鐘都未有車

一樣等緊車

屌 西行去彩虹嗰條橋又撞車
搭11c而家兜到去九龍城 今日做乜撚野。。。

有冇九龍灣巴打上到車？
個app係咁話你地有車

好彩搭到6點班車

星期五都有得準時收工？!

撞車死全家

搭地鐵啦

塞咗成個鐘

而家繞道、偉業街、觀塘道來回都塞到仆街

屌佢老母，未試過呢個鐘數咁多人係定富街等車

6點開始等車 等到645先上車

而家塞緊九龍城迴旋處 想喊

第一次落官塘?

屌他老母 應該立法禁止撞車壞車的司機 10年內禁止再駕車
一個撞車累幾十萬人同你一齊塞

多過平時幾倍！

相認ok ?6:20等到宜家

救命啊

塞完迴旋處向東行又要塞過
無限輪迴

轉鐵啦屌 塞到仆街啊

好彩今日射左波唔駛返
平時都夠塞

好似係巴士死火
6D要兜去九龍城再返轉頭
好彩未到九龍城之前落左車，如果唔係又係塞

今日搞乜鬼 朝早大欖 汀九又塞 宜家搭緊268C改道改到北極咁遠都塞

塞撚到架巴士明明滿人都落晒車轉搭地鐵

好日唔經觀塘 創紀1坐到2用咗20分鐘 落巴士轉地鐵

順返了

今日大跌市